希望各位手足臨開波前唔好叫麥麥送

屌奶星開波先要出車
阻撚住哂我地睇波

你係邊間分店做?

通常會入波嗰一刻交收緊

有冇波你都有單要送啦。瀨

見你咁有誠意，好，就唔叫

送慢d 到時難食d咁

陳日個客g持沙特
咁岩送到俄仔又入波即刻笑渠佢

Ok 咁叫手kfc